搵緊一張GIF圖

係whatsapp個爆笑emoji
平面變左柱體咁拉長騰騰震
有冇人有

好恐怖